打十件死物都不及攻擊一個生人咁具破壞力

你係抗爭者，你會怕只會拆障礙物而唔攻擊人既所謂黑警嗎？

你是所謂既抗爭者嗎？你真係抗爭緊嗎？

唔係抗爭緊

宜家黑警已經亂咁拉，其實多人搏亂去攻擊，反而係最佳既防守，冇人叫你出完手仲留係度扮英雄，做到快狠準就得，你睇旺角之前有個刀手，都係靠個阿叔用掃把擊退，你試吓用把口？我派多三十人幫你用把口圍住屌而冇人出手，果一刻實有人俾人斬傷而且個刀手仲可以安全離開

我唔知出手係咪一定贏，呢個世界冇野係一定，但以咁多個星期既口號抗爭，就反映到個抗爭越南下風

咁你殺一隻狗俾我地睇下

狗鐵高層一出事, 效果比打爆所有站強

走啦左膠，泛民係打手公司請返黎既新ac

熱狗又出黎痾屎

暴動十年, 危險駕駛引致他人死亡 又係十年

咁你出手未呀

原來你係黑警想收風呀？